廉署九巴極速抽水 「咪以為保密到足 就可以Cheating」

《蘋果》製圖、右圖取自廉署和九巴facebook

九巴facebook圖片

廉署facebook圖片

歌手許志安與家住鯉魚門的藝人黃心穎，被拍下在車內「偷食」片段。廉政公署的facebook專頁「全城‧傳誠」，極速以《Cheat精Cheating斷到正》為題發帖「抽水」，呼籲網民「咪以為保密工夫做到足，就可以Cheating；數碼足迹、天眼到處都係」、「咪以為黑蚊蚊冇人知，做過梗有痕迹」、「#教而不善 #收授雙方一齊玩完 #貪心邊有得咁安心 #要學識制服心魔同誘惑 #現實離奇過劇集」，可謂語帶雙關。九巴亦以《偷食至係罪大惡極！》為題出post，寸爆二人「偷食」：「#車廂唔畀食嘢是常識吧」、「#鯉魚門線呢期會睇緊啲」。

廉署抽水全文

【Cheat精Cheating斷到正】咪以為保密工夫做到足就可以Cheating，數碼足迹、天眼到處都係，要搵貪污證據，其實唔難，邊有咁易走得甩？

#正Cheat精 #Cheating #人太貪婪心盲無明 #貪念是一條大坑會坑掉人的哦 #SoSad #教而不善 #收授雙方一齊玩完 #貪心邊有得咁安心 #要學識制服心魔同誘惑 #現實離奇過劇集 #全城傳誠 #AllforIntegrity #ICAC

九巴抽水全文

【偷食至係罪大惡極！】
你知唔知道其實巴士上面都有Cam㗎！如果你喺車上偷偷哋食嘢一樣會被發現！到時被人瘋傳就唔好啦！另一半見到點算好呢

#KMB #九巴 #偷食係唔啱㗎 #車廂唔畀食嘢是常識吧 #若要人不知 #唔好太低B #鯉魚門線呢期會睇緊啲 #我哋巴士冇老鼠㗎 #大家可以安心搭九巴

查689又唔見咁快手

創意無限

屌你 周不時搭14x

廉署用小畫家出圖？

睇真啲啲頭髮
成堆X毛咁
再睇隻嘢個顏色
我屌

廉署果隻鳩毛怪想表達乜